【純學術研究】一支Taser要有幾volts 先有劇痛既感覺？？

試過500 得把聲但唔多痛

電咗會唔會變閃電俠